\documentclass[11pt,french]{article}
% Modifictaion pour la compilation en mode luaLaTeX
% Font
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}

% Pour gérer la géométrie de la page.
\usepackage[a4paper,margin=1cm,noheadfoot]{geometry}
\thispagestyle{empty}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multido}
\usepackage{babel}

\begin{document}

\textbf{Défi basket :}\par
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
Une joueuse de Basket du Tarbes Gespe Bigorre s'entraîne aux lancers-francs.\\
Quel jour est-elle la plus habile? La moins habile?\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\cline { 2 - 6 } \multicolumn{1}{c|}{} & lundi & mardi & mercredi & jeudi & vendredi \\
\hline Paniers tentés & 63 & 46 & 43 & 73 & 53 \\
\hline Paniers réussis & 41 & 35 & 31 & 50 & 41 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{minipage}
\hfill\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\includegraphics[width = \linewidth]{basket.png}\\
\end{minipage}

\strut % Pour forcer newline, boite invisible de largeur nulle
\newline

\textbf{Défi basket :}\par
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
Une joueuse de Basket du Tarbes Gespe Bigorre s'entraîne aux lancers-francs.\\
Quel jour est-elle la plus habile? La moins habile?\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\cline { 2 - 6 } \multicolumn{1}{c|}{} & lundi & mardi & mercredi & jeudi & vendredi \\
\hline Paniers tentés & 63 & 46 & 43 & 73 & 53 \\
\hline Paniers réussis & 41 & 35 & 31 & 50 & 41 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{minipage}
\hfill\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\includegraphics[width = \linewidth]{basket.png}\\
\end{minipage}

\strut % Pour forcer newline
\newline

\textbf{Défi basket :}\par
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
Une joueuse de Basket du Tarbes Gespe Bigorre s'entraîne aux lancers-francs.\\
Quel jour est-elle la plus habile? La moins habile?\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\cline { 2 - 6 } \multicolumn{1}{c|}{} & lundi & mardi & mercredi & jeudi & vendredi \\
\hline Paniers tentés & 63 & 46 & 43 & 73 & 53 \\
\hline Paniers réussis & 41 & 35 & 31 & 50 & 41 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{minipage}
\hfill\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\includegraphics[width = \linewidth]{basket.png}\\
\end{minipage}

\strut % Pour forcer newline
\newline

\textbf{Défi basket :}\par
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
Une joueuse de Basket du Tarbes Gespe Bigorre s'entraîne aux lancers-francs.\\
Quel jour est-elle la plus habile? La moins habile?\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\cline { 2 - 6 } \multicolumn{1}{c|}{} & lundi & mardi & mercredi & jeudi & vendredi \\
\hline Paniers tentés & 63 & 46 & 43 & 73 & 53 \\
\hline Paniers réussis & 41 & 35 & 31 & 50 & 41 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{minipage}
\hfill\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\includegraphics[width = \linewidth]{basket.png}\\
\end{minipage}

\strut % Pour forcer newline
\newline

\textbf{Défi basket :}\par
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
Une joueuse de Basket du Tarbes Gespe Bigorre s'entraîne aux lancers-francs.\\
Quel jour est-elle la plus habile? La moins habile?\\
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|}
\cline { 2 - 6 } \multicolumn{1}{c|}{} & lundi & mardi & mercredi & jeudi & vendredi \\
\hline Paniers tentés & 63 & 46 & 43 & 73 & 53 \\
\hline Paniers réussis & 41 & 35 & 31 & 50 & 41 \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{minipage}
\hfill\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\includegraphics[width = \linewidth]{basket.png}\\
\end{minipage}

\end{document}